普通樣有冇可能搭訕識到女仔

思考緊有咩出路識到女仔

冇呀冇呀冇可能呀

想知有冇人試過

你揸架林寶搭訕咪識到囉

直接約人出黎食飯 培養下共同興趣同話題